訓左無睇 想問今晚拉左幾多人

有無人知?

好似兩個同許智峰

零零星星一兩個
今日be water戰術發揮到極致

exactly

西環好似幾個
TKO好似幾個
全部街坊

打左幾個路人

非《一次比一次難清場》
是《一次比一次難拉人》

西環花生街坊幾個

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

許智峰?!

做得好! 真. Be. Water
Respect!

TKO 爸爸

拉唔到人就拉街坊 好撚嬲

拉咩